水炮車

台灣朋友說‪在台灣水炮車首出動就被用利器刺破了輪胎，死在路上。如果歐盟拒絕繼續提供兇器，就無法補充太多次。‬